有冇大隻手足參考便衣狗衣著反串做「自己人」

參考衣著

gym撚同廢中手足有仼務啦

最低果張

周街鬧啲港豬曱甴

香港新秩序

諗起查藍絲身分證

比人捉到個陣大叫 自己人
班毅進仔一定會停一停
反正都比人捉住 嗌下駁偷啲時間走

其實 喬裝黎有咩用 髮型企姿都出賣晒啦

可能猜輸左先要著黑衫 隨時比同袍打

前提係4-5個人大大隻凶神惡煞衝過黎真係防暴都要load一load

下次可以咁樣攻擊便衣狗

btw 佢哋好鍾意迷彩衫 真係成班死老mk黎

手拎住罐黑旋風 成功過關

點解決顏色手帶先

我每次去親發夢都比人話似狗⋯

正常人好難做得似便衣狗果種眼神同企姿

可以參考防暴狗髮型
個個都差唔多
兩邊剷青
留中間gel 起

以後俾人捉係唔係可以大叫一句：DIU你老母自己人呀

人扮狗梗係唔似 狗扮人一眼就知係狗

可以問下手足自己似唔似便衣狗 話似就去馬啦

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

難講 廢中手足同廢中便衣狗好難分

自己人

到時又俾大家屈係鬼

異曲同工

就算蒙左面，陣黑社會味都擁曬出黎

依家有仼務俾你
搵多幾個成日俾人誤認係狗既手足組隊撚狗

「12月25日」新城市左膠阻人救人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

下次就有暗號 唔好傻啦

擾敵都係其中一種戰術

似乜撚野？

和你shop呢幾日班便衣狗係行動咗 同埋green object入哂場之後先戴手帶

咁都叫大隻

驚俾自己友捉鬼

利伸成日俾人當狗

依家無人捉便衣因為太多
你可以同#13巴打組隊擾亂防暴視線

考慮下做臥底

屌
我都係咁上下喎
依個唔算特徵掛

見到防暴走唔到時, 真係可以試下扮, 不過有一點要留意, 一定要主動行去防暴嗰邊, 等佢下意識覺得你係自己人, 如果你等佢行埋你到就唔似了, 你話自己人防暴一定lag機, 唔好比時間佢反應, 你對住一個方向大叫:喂!企係到唔好走, 跟住一支箭跑走

香港好多人兩邊後面剷青

佢地拎胡椒噴霧，手足拎殺蟲水，都有幾分相似架

唔好學
學左就分唔到狗隻

@蓋清

黑社會……

金鐘連登仔(2019)

有冇人留意到佢哋冇一個人係着短褲！！！

一個火魔飛埋去

老實講而家都分唔到 圈住嗰個唔拎黑旋風應該冇人懷疑

好主意

GOOD IDEA

欣賞樓主既創意
但驚唔驚推最大隻班手足死 ...
個人有保留

有無考慮過佢地有個ear plug
所以一句自己人會聽兩次

企響度，咩都唔做，又會犯咩法

其他狗會以為要支援你，成堆跑埋黎

新治安

同意

係咪要拎多枝殺蟲水

有無女便衣狗參考下

佢地好似中國人咁鍾意痴到好埋
正常就算teammate手足都唔會痴身痴勢

短髮就唔使講 通常25up 路人打扮 無得睇

狗姿勢係有得學

稍息企= 雙手放後，雙腳分開到膊頭位，頭水平向上20度
但係呢班黑狗係爛仔化左
所以會係: 交叉手，或手持武器，警棍手就係膊頭指去後
臉就分主力腳同休息，休息果隻個膝頭會曲起10度
好似紥馬但唔認真咁

希望幫到手足扮/捉狗

自己人....自己人......

居然咁耐都冇連登仔經典相聚圖

驗眼啦 你樓上就係

金鐘M記連登聚會圖咁

Sor碌左好耐冇碌到底睇唔到

記得要戴AirPods 耳機先似

真係可以反串：
我屋企人做警賊架
不過我黃架矇撚

身型適中 唔太瘦唔太肥 通常30-45

終於有圖

不如私底下討論
唔想教埋佢哋點樣偽裝
好多自然反應佢哋圍內做開唔覺
但一睇依個post 就可以照住嚟改

引你捉鬼

pin起#5

屌佢老母，普通師奶樣都係便衣狗

忠誠勇毅 不知所謂

好似黑社會

其實坦白講，我可以著到同佢地100%似...

有時我都唔想戴口罩，因為一戴連我自己都驚人地當我便便狗

呢班仆班,便衣到抄足示威者個造型,一陣有隻狗失控左人,又可以話係示威
者做

真係要學佢地

休班警撩人打交
唔夠打仲私用政府武器

那個叫做正義 那個戰無不勝

真係無樣睇 隨時你隔離個mk仔都係便衣

調返轉玩真真假假

推
近到棍撞棍啦
咁多人又有槍都咁驚

俾人捉到唔止要講自己人 仲要加句 屌你老母將我拉埋同D曱甴比 咁應該似D

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

麻煩幫手簽

到扮個時，周圍啲人又係到捉鬼

你學我 我學你

除左衣著，記得學埋企姿，要喬埋手，重心喺其中一隻腳平視前方；眼神迷離，彷彿老婆在家中3p

依家多到捉唔曬

個頭側邊鏟青係重點

唔難扮

成班黑社會咁

樓主今日有人開Po擔心你比狗咬

個樓主係五毛/狗

加多支黑旋風，黑色紙包住，根本分唔到

成team人行出嚟 幾多team同一個位 出嚟前冇briefing過咩咪玩啦 就算你話講自己人 自己人 好似扮popo大叫身份證撚鳩呀伯 最後就算俾你冇事唔係冒警 都俾狗玩你48先 上庭另計 打得甩就係囉玩得好過癮 打唔到你就仆街

On9 以前係咁當人係鬼 比人圍屌當condom 冇人幫下口，而家同我講有任務？

咁樣會搞到分唔到便衣定手足jm9
拉！

我就算唔係發夢都成日比人話似狗，國家終於有任務比我啦

純粹撚狗扮下佢地 唔洗咁認真

唔信你分到呢個

Push

我都俾人話似
盡可能都唔單拖發夢

有幾個五大訴求手勢

呢種衣著手足本身都著緊啦

依家唔係講緊扮明顯係便衣個啲咩？

Fake埋自己友喎

推

佢地扮得咁似 我地都可以扮

去元氣查身分證

到時自己落單比手足話係鬼

神獸埋真係唔知喊唔喊好

我純粹唔想TK到手足咋

一陣圍完原來自己友嚟

呢幾日有冇出架 根本無人捉鬼

巴打你出現返

其實傻強真係岩架屌你

高招

政府未停過用任何方法去明或暗攻擊香港人
早一排用交通整返工既人冇效果
近期防暴都唔用 定係唔夠人用

隨時被人私了都唔知咩事

今次真係自己人

自己友嘅話開口講兩句已經分清楚啦
我地好少唔出聲就打

手足落手一定輕手

一傷完就可以扮藍絲比示威者打

成隊差佬護送你走

見到防暴轉身狂跑係人都估到你身份

你係要心中催眠自己我係藍絲
拿袋薯片係手一路行一路食仲似

pish

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 最後3日

南亞火魔

same 俾人話係便衣

識人成日無意地著到成個便衣狗咁
加埋身形fit，唔係𡃁仔樣，
成日畀人誤會，重要影佢相

自己友阿喂

有無女裝望下？

正想咁覆

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

拉 下一次佢地講定暗號就收皮架喇

到時怕fake埋自己友，隨時俾手足tk埋

其實班差佬唔撚大隻

未見過差佬有大隻
大隻勇武就隨處就可見

仲有對耳仔 得佢地先會露耳仔出嚟

好耐無見大隻勇武